港共將香港變疫埠，係咪想樓市跌，再大手入？

如題。
仲要cut funding
係咪想順便玩鳩死有heart 嘅醫護？

［我要脫共］與中國走太近的下場 就是感染中國肺炎

脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共脫共

等啲樓到期先

最慘既係銀行做唔到按揭

full pay

咪就係家陣都已經好慢好慢咁批.
再嚴重啲冇得做

交齊文件都拖？ 咁真係大鑊

佢慢慢審批囉.我都係啱啱批咗

變疫埠都要住咖 跌少少d人已經仆住買 香港人大把錢